你越戴口罩，隻武漢病毒就越開心， 越有優越感，越會搞鳩你，相反你唔戴口罩，無視隻武漢病毒，武漢病毒就會收皮

原來你係陳雲

跟

衲dee收到一萬蚊之後諗住返東莞點洗

院長大把天使服務佢

半年
死亡率同所謂嘅後遺症已經清清楚楚晒
Just a flu

咁隻病毒咪姐係國際版嘅老衲

大師

本鳥同意

量子力學？
主觀決定客觀存在？